{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038173",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "WABA 클래식"
    },
    "text": "''WABAクラシック''は釜山広安里海水浴場徒歩4分の距離に位置する宿でリニューアルされてから23年4月です。 親切なサービスと清潔な客室管理を通じてお客様に安らかな時間を提供しています。 駐車場が完備されており、便利な駐車が可能であり、客室案内ではWi-Fi、最新のPCKT TV(VOD)、NETFLIXの無料視聴などの機能を提供しています。 また、客室の中にはジェットバスがあるところもあります。 周辺にはフランチャイズカフェや美味しい店があり、美味しい料理を楽しめます。 価格はシーズンや特定の日によって変動する場合があり、人数追加は当日現地にてお支払いいただけます。 釜山水営区広安海辺路279番キル30に住所を持っており、広安里海水浴場、民楽会センタータウン、釜山水辺公園、マリンランド、広安ビーチランドとの距離はそれぞれ明示されています。 レビューを残したりポイントを貯めたりするには、ヤノルジャAPPまたはWEBを利用してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "WABAクラシックはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "WABAクラシックは釜山広安里海水浴場徒歩4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "WABAクラシックはいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "WABAクラシックは23年4月にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "WABAクラシックはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "WABAクラシックは親切なサービスと清潔な客室管理を通じてお客様に安らかな時間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "WABAクラシックには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、WABAクラシックには駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "WABAクラシックの客室案内ではどのような機能が提供されていますか？",
            "answer": "WABAクラシックの客室案内ではWi-Fi、最新のPCKT TV(VOD)、NETFLIXの無料視聴などの機能が提供されています。"
        },
        {
            "question": "WABAクラシックの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "WABAクラシックの周辺にはフランチャイズカフェや美味しい店があり、美味しい料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "WABAクラシックの価格はどのように変動しますか？",
            "answer": "WABAクラシックの価格はシーズンや特定の日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "WABAクラシックにはジェットバスがありますか？",
            "answer": "はい、WABAクラシックの一部の客室にはジェットバスがあります。"
        },
        {
            "question": "WABAクラシックの住所はどこですか？",
            "answer": "WABAクラシックの住所は釜山水営区広安海辺路279番キル30です。"
        },
        {
            "question": "WABAクラシックと周辺の観光スポットの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "WABAクラシックと広安里海水浴場、民楽会センタータウン、釜山水辺公園、マリンランド、広安ビーチランドとの距離はそれぞれ明示されています。"
        },
        {
            "question": "レビューやポイントを残す方法はありますか？",
            "answer": "レビューを残したりポイントを貯めたりするには、ヤノルジャAPPまたはWEBを利用してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 558
    }
}